點睇香港電競第一人鍾培生咁貼地幽默風趣有深度

大家樂蘿蔔糕好食過福臨門
鍾sir 夠貼地

英文勁
高學歷南加州大學畢業
有錢
創業家有頭腦
中上樣
人緣廣

咁撚全能

諗到再講

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

中上樣

吊打波台狗

都冇講所有醫護係g

仲要愛國愛黨簡直完美